有冇試過比人撩飛車？

岩岩係西九龍公路有架McLaren 專登同我平排，跟住比油去。去到前面果架又係咁，好似咁樣連續玩左幾部都冇人理佢

心諗連埋我前幾部都係家庭車 你係玩都揀岩對手玩啦

擦存在感

GL10

試過問FD借部5系旅行款玩，係觀繞推部GTR

係咪銀色

黑色

大欖中線90比人推，佢都懵盛盛，咪收油返返70，慢慢再踩返快

This? 條友mk中佬黎

屌你老母大寶哥

細個踩單車試過
最後同佢係窄路一齊炒左

淨係見到個尾唔清楚係米佢

紅綠燈起步到下個燈位算唔算？

西九 自動波車
架車夠力 右腳踩落去就得
完全冇技術可言
on9仔嚟

咩車都唔敢去 你贏

佢唔係快線撚 我都唔會搞佢
開高燈推幾撚正

年中幾多直路龜速都炒